4月8日樹窿日😂

4月8日樹窿日

瞓啦屌

4月8日已經過咗

Lm

岩牙

樓上樓下斬狗會 贏馬仔

我

lm

1001羊大錢

禾呢

肉丁！
我

中我中我

我呢。。

提格

角球雨追到我未

我 呢

做咩改名

請你一定要中我

不想做人了 一朝輸番哂

法國你無時無刻上黎9up

又係美國佬?

係

冇改啊

遲左

有靈感就要上黎

屌你都母疤菜聾那

決定繼續長追斬木同阿特 之後不玩美假

角呀

好多羊 我分唔到

請比角

提格 再唔入我jump

corrrrrrrrrrner!!!!!

得我一個亞軍

不了

詠巴仲有冇心水

屌你老母疤菜聾那

岩 屌佢老母閪

疤辣殺

支持公主

垃圾疤

gchi!!!!

我玩小小算 日乙真係好廢

追到了 。。。。

斬木上兩場先出事

等盧b

幾多呀而家 一齊羊番好無先

你個名

發覺kybb比人問有咩重心佢個個禮拜都會話巴塞
今週無講過
ky一早預左既巴 塞會輸

日乙要盧蛇帶領

疤係咪唔想要西甲冠軍架喇 成日皇馬失分就輸波

雙西冰封角球

好 20.啦我估

西地震主next goal

7/10

角
角
角
角
角
角
角
角

有無人想入

叻

幫我入ok? no money

巴塞苦主

9.5b應該得

點解d人買哂大

頭先入左

Gel得好

goalllllll
留tg嗎巴打

又變身仔

跟小小試下先

冰封冰封

無我 針

輸死啦 可憐下我嘛

細細地

小小，ching散紙黎？

過關輸佢 屌佢老母

尋日輸囇，淨番10蚊

佢跟小小姐 無話張圖果個係小小

又唔中 針了

有 睇上啲

一講就有，有邪
尋日有日話5.5s頂左好耐，之後8x分爆左

89分

係喎 細細地玩下

邊可能頂到 早d爆好過

西維

我買左呢隻加指揮官

又無我

繼續gel 支持gel大

8C

8/10

乜野無可能 有場冰左24分鐘 差1c

睇黎都係收皮

ok 姐係可以再買大d

9.5s針得

好彩鹽城幫我頂住

條柒頭反手撚都抽得中獎牙？

瓜達咁都cup到

變身，幫我tg埋，thx，我無tg

重抽喇屌

公主起身屌波啦

邊個？

頂撚死你.jpg

ME

應該有我

竹戈

okok

5x5斷1關半
半關只係走盤

好撚攰啊 下下封一秒盤

好煩呀 快撚d爆左佢啦 要做野架

係 希望中我

咪爆

3

thx

呢場0:0完場啦

重心呢

入500追4千

完未呀 重心買得細 非重心買得大 屌你老母on99

冰佢啊

詠神我了

好感動
墨超果場成功反cup

Me

屌你老母on99 好撚嬲

唔派佢又話人情冷暖成半個post架啦

快入 1.5

師父唔好死

一係你就宜家就爆 咪撚拖到93+先爆

唔爆

8/11

地震苦主

反cupped 成個星期六終於第一場綠字🙄🙄

same

嘩乜有老鼠做乞衣架咩

可樂都比我屌走啦，gel者都派？

地震垃圾到學界咁 腳都起唔撚到

6米巴又轟3k落去 ？

冰封

SAME

細你一隻 祝一齊中

屌你買大

恭喜bb

我屌 你又提條仆街

人情冷暖呀 抽中唔係唔派佢嘛
法國好似得禾地兩個記得佢d偉論

又係條撚樣重抽啦

邀請頭先條友gel爆開大😂
祝你贏我輸 仆你個街😂😂😂

人情冷暖即刻記得

詠巴

我呢

多謝

ME呢

派我羊大錢

500姐 見佢賠率咁高咪試下囉

好多名都未見過

會唔會開到11個？

錯過左派錢

職乞唔乞就冇錢開飯

其實係咪已經無人知我之前個名

Gun你玩下

你係邊個

我認我黎左冇耐

棋王？

冇人派我
針

棋

我見之前派錢都有人打我之前名 而家都打番美國佬

希望詠巴抽中我
派我會羊

大家一齊屌美國佬好無先

8c冰封左？

我改左名姐
矛禾

不是

屌你老母美國佬

我都覺不是

咪提

有多餘錢先跟啦

屌你，中獎

1點先有波賭
去樂富遞表抽六合彩先

推

ccccccccc

jump 希望有重抽

我知

抽六合彩？

今晚10k買六合彩

ky 幫你比左ac了

棋王

居屋

祝羊

再推

竟然中左，多謝

3分鐘了 重抽

絕殺

cccccccccc

手持10.5s 1.5

感動中我
要行運了

cccccccc

9.5補唔補好

有逃生門

補小小

要行運了+1

補

想g

gchi

ccccccccccccc

準備逃生

通常都係要消耗啲運氣先中到獎

我提下果d買錯or想跳果d

買入球大

已經冇錢了

唔想練心了 老了

我頂撚死你

球都無粒 打兵兵波啦屌

cccccccccccc

Here

我比左另一樣野你

公主
同是天涯淪落人

香香尋晚有冇追翻

買小小客 Next goal先

詠巴抽我

今日決定唔過關，500連推4口，第一口比馬

刷角啦屌你老尾

補左少少

天狗
近排玩成點？

我預祝頭先gel角大果d贏大錢 我輸錢

十賭九勝

ky 點逃法好。，。未上2倍

頂住啊

輸少當贏啦

。。。

Same

邊撚個gel!

上唔到高登，睇唔到首映d馬水
唔計呢場，上返25k
不過買馬仔，亂買左7k😂😂😂

荷西入一球先ok?

ok

尋晚都贏到80%

有

9.5 10.5s 1.5

G持

你驚先補啦，我無補

2.15

大家早晨

連c！！

頂撚住啊

10c大家happy

岩岩我仲pm左你想問你一場21:30德甲...

9.5 s驚嘅何不而家買大
2.3

請
刷
角

客入...

90分鐘前冇c 9.5就50%細

0:1

goallllllll

thanks

san jose 0:1

幾點？跟！

又封。。

goallll

手足4倍幾, 中左咪話我無提你

Thanks 入左50

有冇幫我買

快手入多球

公主放過我啦

-1goal

唔刷點入波點追和呀

原來講真... 如果真係要幫我會大注d

我得返2.80

補一補和波先

唔好啦

支持

好 10c 大家happy

又斷尾關

刷角

練心

頭先你唔係話買主架咩?

比馬轉左盤

10c我都ok,豬少少當羊
大家開心

半6全8

咪撚GEL

比緊係咁回

準備出事

出事啦

扑左

1 more goal

先刷角再goal

佢應該反手gel 祝佢反手輸足1個月

harry

其實係唔係唔應該黑字

英倫風邊撚個黎

is corner ar

即刻9C...

9/10

唔係

ccccccccccc

角同波都需要

話左 出事架嘛

老老實實 你唔提真係好易睇錯

1:1

好彩有補角，但入多球先

新人掛，尋日開始見佢留言

Cccccc

好 -1

頂撚實啊！

好奇一問 其實政府會唔會知或查你狗會有幾錢

反你老呀
9.5s大注入手
岩岩坐時光機返黎

睇到呀

corrrrrrrrnerrrrrrr

不

goal 1.5cashed

打邊爐完場啦

睇你入乜行業

咪咁惡啦, 人地都無真係gel到頭

我頂撚死你呀

頂啊

入多粒呀地震

corner sin goal then win ga ma!!!

9.5 10.5s

6M派我

Corneeeerrrrrrr

跟左1.5

放過我地啦

頂住

比多一角

Ky出左9.5小

Cccccccccccccc

大家嗌得好興奮我都緊張埋一份

利申呢場無買

頂實！

祈求天父

白底加每次都quote 只係買錯過一次

今日會唔會出水

同我頂實

仲有幾耐

快d完

做一分鐘好人

比多一粒角

完未

做10c好人

賜我一隻角

有本賭馬了

係唔係好邪呢

。。。。

多謝6米巴

係啊屌

角

Wa,奇蹟追和

如憐憫罪人

ft 1:1 9C

Full time 9c

屌你老母

應該check唔到，check到我都幾麻煩

Cashed

原來我們曾經跟角細靠得那麼近

10蚊都呃

算

ky

亂買有錢收

一角超人

Ky準到

thx kybb 9.5s

唉屌

棺材本都冇埋

gel 9.5s

針

LM

嚇撚死呀

多謝kayan9.5s

In ky i trust
又收錢

9.5s 10.5s 11.5.s 12.5s cashed
Love you ky
追到再派你

派我起機

練心完畢

派我

ky又中

多謝ky 9.5s

求派
得返2.80

Thanks ky 9.5s

幾多？

多你0.2

9.5s 大力gel CASHED！

有冇10k 收？

得番2.3

其實係咪越叫越冇 叫冰封就有角，搞到9.5s都唔夠膽出聲，香香公主係咁叫差一角

Lm 賭畜牲

日乙盧召喚

即場 果d咩應該開到
呢d說話盡量唔好講, 真係好撚邪

神也不歡喜我

買錯

Thx ky,發覺係呢個po耐咗，心臟都好咗

等梗kaki 尿

真係唔敢再講

逼我入國金

日盧係邊
冇尿點賭

下次唔好咁落力，靜雞雞

最完角細最好去訓

好彩冇事姐

+1 準備大大力入馬

hi lob

練心完成

好撚癲

有無下場

盧早

1:00

又可以睇盧sir出j圖

自己造既孽

唉...............多一隻角都無

謝ky

9463到，無10k

收$

拎番2k出黎先

Lo

有冇日尿

盧洪哲 你這剎那在何放 我有日乙未曾買

中3關收9463
買得50蚊注

一召喚你就來了my friend

真心乞一百
屌我職乞都係咁話

ky d角細好辛苦

+1

正常買咁多場 係我都唔會入咁多啦

好彩冇跳船 thx ky

我都係

十蚊都好 想買一注起機

sorry，陰左你

每晚輸百萬

R1 13w

原來ky出細 睇錯左大 唉屌 琴晚贏到900 今日得返30蚊 求水

一點繼續

淪落到每晚職乞

東京綠茵0+0.5

岩岩訓醒冇睇清楚

好眼訓😴

1600 神盤 100%

hi bb

加1 個s字原來黑左

盧洪哲 氣魄更壯 盧蛇係勁 心中不必驚慌

今日冇訓係值得既

$2.80

等你好耐

$2.3 LM

呢首好

我係睇左
但買果下就買左b

$3 m記雪糕都買唔到

重覆去犯錯

你返hk入比你啦

用金錢換命我做唔到

all in左

唔質疑你 大定細都好
但心臟有事就唔好跟ky了

但係心臟好辛苦

詠巴你個名咁讀好難塞喎

一定係用白底睇po

連輸5口要針了

不嬲覺得你角細好準
但真係要忍手唔狂追

邊是牙

Ky我 我 我 岩岩急症

東京綠茵 應該無問題

比馬回飛

等陣

係咁落飛

但角大快爆喎

但好似好荀

已轉白底 不再重覆犯錯

終於唔洗屌美國佬

我買錯埋

留名睇喜欣下次用白字

幽默大師要左綠茵, 唔係話佢燈, 只係每場見到佢都要cup好辛苦

ky 10蚊注點玩 好想升返平注，但無膽

詠巴一身好本領

一追再追 只想追返一萬蚊 輸撚 鳩晒

下次反水，ok？

我就度好了 等埋詠巴睇下點

流浮

如果10蚊都推到上200, 咁1000咪上20000?
咁點解唔入1000?

次次都要派$

😂👌

原來多麼可笑

yes madam

有派架咩

唔岩音喎今次

今次差啲喎

大師要左 不了

我追返半條數多啲啲啦
想派1k俾你
你自己要or轉派都ok

我無tg，一係你有無變身，cfu佢地2個tg？你比佢地，佢地會比我

大氣候要跟你而和味

重點
盧呢

過關始終闖不過

沒有我

嘉琪

就係派唔到

大海扔西瓜
問盧你在哪

10蚊注中十中八
天呀，跟角好定盤好

淨係派佢唔派我

不過可能要遲d先搞到

Kayan 代我派得唔得
懶得出街

jer爆你

你仲要人派 6米

盧洪哲 氣魄更壯 盧洪出水 心中不必驚慌

Kaki你係咪前兩日岀左水

cfu hv mine

你搵佢啦

比馬回到1.9

想要比馬😼

盧

Ky我而家比我個email u ok?

果啲係初步範圍

除左香香，Lo，樓主
我會叫cfu搞抽獎，不過夜d先，ok？

我了

比馬越回越愛

留個名先

cfu is ur secretary ??

栗子係唔係度？

[red][/一追再追
只想追返生活裹
一些洗費
為何總要我輸red]

唔洗而家留

抽me

香香祝你快啲起機

ky隻wifi蛋幾錢

點解我冇

求乞

你了

喂馬呀

Ky 想噴d落盧根到

玩完場多倫多訓左
好似miss左ky好多野

流馬有冇重心馬

因為我 輸撚 鳩晒

降左想要綠茵，本身幾睇比馬

心情差 係咁上下

橙

比馬1.74回到1.9
東京又大船-.-

有d想玩

本身半一

Ky狀態咁fit
不如出返數學題
好懷念

再留就唔抽

輸死我了

$50一個月，daddy中港司機黎

日乙真係唔好玩咁大 琴日已經見識過佢嘅威力

輸到仆街

唉 又去左買盤

等日盧算
想上船

頭場炸魚薯條p

一陣又被mom post 犬jer

買左咩

2p

好掛住佢

東京2.x落到1.94
仲要係半粒鐘既事。。。

炸魚薯條好勁

你覺得呢 第三口 200元

g持

莫雷

五萬蚊飛. 跟下佢小小先

唔知薯條巴點呢？

Gay?

詠神反手定笑話自己燈

西布朗?

白帽🤔

wantg

無人知佢買咩

雖然唔想你睇到, 但係祝你過得愉快啦薯條巴

有cfu角水未

有無人要馬水 賣巴迷馬水

唔知佢而家點呢🙄

樓g訓醒未呀 起身屌馬喇！！！！

有d感動

有無人比馬？

仲記得佢改名入黎賭

連輸兩注 屌 想買東京都唔敢

我想要
東京超大船

好熟呢個名
但唔記得咩事。。

希望佢可以快手還清 唔洗問女朋友借錢食飯

咁賤既你
btw你估得你有咩

炸魚wp

盧唔理人

賣比無既人姐 有咪唔洗要囉

買左1,8

比馬黎架白卡華!!!!!!!!!!

係賣都巴迷賣先啦

你賣乜柒呀

咪係

ON99

熱到咁誇張

你有無幫手買到震震機呀

係唔撚係咁撚無恥呀

還哂女朋友錢 呢加差卡數同邦民
月薪一萬 冇返3日 上星期出糧得8千蚊
希望搵到新工轉

仲mon post? 屌你女朋友

出現了

抵撚死你架

女朋友錢洗乜還

加油

無撚得救, 自己去搵地盤工囉

Add oil la

Gun lo

真係睇到

Gun

同盧同路

加油呀巴打

仲同佢講加油? 你地即係想佢死姐

Gchi

你靠自己本事借，點解要還

跟盧

你女朋友咁好唔要比我呀

返多幾份散工啦

咩都番下啦,還咗條數先

加油重新做人je
唔好賭啦

多謝詠巴 祝大家繼續羊大錢

同路了盧

兩點穩d，睇下同詠巴同唔同路

屌你今日你係咁中

500上4500
1，比馬

378

送比大家 愛樂寶

半大全大

你睇下佢仲入得黎mon post, 下次一出糧還左果小小錢, 有餘錢又會入黎諗住追
跟住又跟撚晒d唔中既水又入黎喊

牙詠又話贏錢派我🙄🙄🙄

Lm, 加油

KAKI

針了

見到佢上水反而唔多開心
即仲未戒賭

真係手痕千祈唔好跟

Fml又係買左先見到

8731

信心

咁熟嘅

跑咩

50000飛 嗰隻馬食塵

8 wp

加油係希望佢快d還曬

5皮野crashed

輸9左

未過無買

炸魚有p

郭能好撚廢

8 5 1 3

8-5-1?

贏得都危
重注左?

炸魚goal

屌 冇輸贏

買唔切3

無買

屌 買左8-1-3 Q
冇買位置Q

買潘狗又豬錢dllm

薯條巴 你近來好嘛
雖然見返你好開心 但你入黎呢個post就有d唔開心
真心希望你重新做人 買都10蚊注過下手癮算

上呀billy ma

咪撚買

召喚成功

薯條巴咩事 好似我咁？

Thx kaki

日乙半大全大
開唔到就針

薯條巴 為左女朋友要戒賭呀

8-1

甘過你好多

有矛人話我知薯條巴發生過咩事

無可能, 戒左賭仲點會入呢個post
你地咁正能量只係會害撚死佢

同路呀

我真係見撚過好多

美國佬2.0

流巴又要靠你屌佢啦

好耐之前既事

買左8

你又岩wor

要call cfu屌屌佢

買咗8731，比5斷4重

四重又差一隻

我出8wp又唔多謝我

教我玩4重

雷狗

今日樓g死左？

你有出？多謝流巴

收息一流

不了, 晒鳩氣
你話, 戒左賭點會入黎, 唔通真係搏你地突然想起他?

我嫌低水無買

是咪叔醉

屌有咩用
屌得醒就唔會仲mon post la

比人g女女女緊

賭還賭，真係咪撚搞到人
見過有人輸撚到日日比財仔搞

訓左 係我間房

仲豬緊好多架

簡略版
賭豬廿幾萬(好似係) 錶都當埋 問財仔借公都要賭
上黎講完戒賭（好似我咁）
之後過左無耐 幫人補習收到錢之後即刻拎去賭

有錯插細力d

gay

算啦，我信佢有買有mon post
今日出得現證明有羊

les呀

追番派me我連豬5口有排追

可唔可以叫佢俾馬尿
想睇少三隻

no

好似講少左100k

沖個涼先 一陣都係出番密碼

咁撚大個人，咁嘅情況都仲賭你都阻唔到佢

未得呀 未過三場呀

好日唔賭 只跟重心 斷撚左😭😭😭😭😭😭

嘉ki chu

訓左 係我間房[/quote

樓主仲未開新post一陣邊個開

冇錢賭 求派

出車仔ok?

推佢舊PO

拎黎食好過

三國志

屌你老母掌加奇

？

三國志唔好搞
尊重樓g

勁喎 我升級版

美國佬你輸幾多

我代開🙋🏻

點解無上幾日咁多新人
同時好多舊人唔係到既

豬到針左

我都-15k

好肚餓 搵人買午餐上嚟畀我 派1000

改好名

好

我係新定舊

想嘉琪開po了

Sorry lor新人得罪你？

Me呀認唔認得

要我了

之後又叫我哋食屎

600m你想食乜？

老屎忽

對唔住囉

有賭真係賭少左同賭細左
悶想9up下姐

住邊直買

唔歡迎新人?

me呢

Sor 我新會然

咁輸左幾多呀又?

我用信用卡現金透支賭
而家仲差緊30K卡數

同問

要戒了

收嗲啦你！買唔到仁又jer我

又蝦新人

又係你啊 又黎入錢?

半大jump

好光彩

十分鐘姐

日假半場通常 打邊爐 買半大點解唔買美職

成班老屎忽又出黎了
熱鬧了

戒賭啦

半大點解唔買英冠

又係你呀華西 又來入錢?

點解唔買荷乙

半膽比馬2:0

霉西又Mon post？

通常咁講都會召喚到佢

果然係主任級

叫佢出黎做咩

霉西尋日戰況如何

出黎柒

win 2 lose 2

好似5中2

慘

睇下佢沖乾淨涼未 話曬周身屎咁撚臭

btw where is cfu？

lose 3 當中兩場重心豬哂

比人jer

Who

睇講啲重心好似

見佢出般尼茅夫贏真係嚇一嚇

霉西足球心水分享:
失敗是什麼？沒有什麼，只是更走近勝利一步；勝利是什麼？就是走過了所有通向失敗的路，只剩下一筆路，那就是勝利的路

每月5K咁還緊 都要還大半年

識賭了

1-0

盧0:1

又立係不敗之地

東京日視 GOAL

1：0

Jump

係咪想我死

lo 快反cup

張恒加油。 差一球

jump

綠欣咁撚勁

比馬比人禁屌 針定都得

好慘, 講左2次比馬有人斷左腳... 都無人理

534冇你既事你咪阻q住

cup呀盧

又要嗌杯

R2 1 6 anyone?

仲好 快啲追和張恒巴就可以半大 幫手集氣

我要1

下個post去邊

MORE

蔣嘉琦嗰個

唔是你開咩盧b

盧根開啦

見到樓G 有個HI POST仲未推

半大1/2
集氣
半大全大

已經幫你集緊

信唔過潘狗了

我們的戰爭遊戲

想信韋狗 好多快馬

試下田泰安先

張恆半大糕

半大了

半和重燃希望

恭喜張恒巴

半大cashed

恭喜

追返琴晚果1000未

kaki where r u

半大禁鬼輕鬆

法國張痕幾中意買半大

1001